沒志氣 阿未配你 眼看高普帶走你

看 看利記那陣容 AOC去闖
為著奪標 減薪都棄廠
看 我兩臂這樣忙
打得天也光 但電視機不懂講晚安 明知我

沒志氣 阿未配你 眼看高普帶走你
繼續排第四 無冠 怎撐得起

你要出走 阿記傷透 獻給你最美滿的以後
可惜我 資質不夠 還未拚命已失手
你要分手 我會補救 至少你會讚歎我肯出醜
也許我 終有日會住進萬尺天堂 再來 跟他激鬥

對 馬利奧沒情人 只因他太蠢 就像自己雙手都已腫
對 我意志力無窮 懂很多武功 但現實中相擁總撲空 明知我

沒志氣我未配你 眼看他將帶走你
我亦淪落到 遊戲 都玩不起

你要分手 我要激鬥 獻給你最美滿的以後
你想我 怎麼拯救 排第五難留山狗
你要分手 我會補救 至少你會讚歎我肯出醜
也許我 將眼淚跌落到任天堂 我們 終於得救

任天堂